出事之前，有無人係撐警王嘅fans嚟？

希望真係有啦，如果平時都少食甚至唔食，咁罷食沙嗲王真係無意思

我有時都食 但從今後不了
佢成間野得個白咖係食得落 d 奶茶咖啡垃圾淡口

之前間中會特登去食，以後唔會幫襯啦！

蟹粉豆腐煲

fans講唔上，但間中會特登去食
而家不了

不了

同好
但不了

rubbish